呢條友唔係冠軍我切乜都得

加油香港人